{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인(수지) STAY25"
    },
    "text": "STAY25ホテルは計40室の客室を保有しています。当ホテルは盆唐線竹田駅と新盆唐線水枝区庁駅に隣接しております。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。LATECHECKIN/LATECHECKOUT商品はEARLYCHECKINが不可であり、チェックインは23:30分のみ可能です。土曜日と祝日の前日には追加料金があります。STAY25ホテルは非喫煙ホテルであり、客室内で喫煙すると罰金20万ウォンが科せられ、強制退室措置となります。当ホテルはお客様の満足のために19種類のデザインと広い客室、バスルームを提供しています。客室はサムスンスマートテレビでネットフリックス視聴が可能で、シリベッド、サムスンシステムエアコン、無騒音冷蔵庫、Wi-Fi、ヘアドライヤーおよびヘアアイロン、超高速充電器、アメリカンスタンダードウォッシュレットなどを備えています。ホテル内には製氷機、氷浄水器、電子レンジもあります。駐車場は約26台ほど可能で、調理はデリバリー料理の注文が可能ですが、臭いがひどい食べ物は注文できず、料理を食べ終わった後は廊下に出さなければなりません。火気の使用は絶対禁止されています。ペット同伴はお断りしておりますので、ご了承ください。当ホテルをご利用いただいた訪問者のレビューには、サービスと清潔度に優れ、親切なスタッフと清潔な寝具についての言及があります。また、禁煙管理が徹底していて室内空気がきれいだと言われています。客室の清潔さや新築建物の管理についての言及もあり、ある程度防音性が弱いという情報もあります。一部の客室が入室である場合もあり、若干の不便さを感じる場合があります。使い捨て用品セットとアメニティが有料で、トイレから下水道の臭いがする場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "STAY25ホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "STAY25ホテルは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルはどの駅に隣接していますか？",
            "answer": "STAY25ホテルは盆唐線竹田駅と新盆唐線水枝区庁駅に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルは何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "STAY25ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "LATECHECKIN/LATECHECKOUT商品は何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "LATECHECKIN/LATECHECKOUT商品は23:30分まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日と祝日の前日には何か追加料金がありますか？",
            "answer": "土曜日と祝日の前日には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "STAY25ホテルは非喫煙ホテルであり、客室内で喫煙すると罰金20万ウォンが科せられ、強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "STAY25ホテルはお客様の満足のために19種類のデザインと広い客室、バスルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "STAY25ホテルの客室はサムスンスマートテレビでネットフリックス視聴が可能で、シリベッド、サムスンシステムエアコン、無騒音冷蔵庫、Wi-Fi、ヘアドライヤーおよびヘアアイロン、超高速充電器、アメリカンスタンダードウォッシュレットなどを備えています。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルにはどのような共用設備がありますか？",
            "answer": "STAY25ホテルには製氷機、氷浄水器、電子レンジもあります。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "STAY25ホテルの駐車場は約26台ほど可能です。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルでの調理はできますか？",
            "answer": "STAY25ホテルでの調理はデリバリー料理の注文が可能ですが、臭いがひどい食べ物は注文できず、料理を食べ終わった後は廊下に出さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルでは火気の使用はできますか？",
            "answer": "STAY25ホテルでは火気の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "STAY25ホテルではペット同伴はお断りしておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "STAY25ホテルを利用した訪問者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "STAY25ホテルを利用した訪問者のレビューには、サービスと清潔度に優れ、親切なスタッフと清潔な寝具についての言及があります。また、禁煙管理が徹底していて室内空気がきれいだと言われています。客室の清潔さや新築建物の管理についての言及もあり、ある程度防音性が弱いという情報もあります。一部の客室が入室である場合もあり、若干の不便さを感じる場合があります。使い捨て用品セットとアメニティが有料で、トイレから下水道の臭いがする場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 855
    }
}